Ik heb hem net verteld wat een kapitaalsitter je was, en nu jij heb alles verpest. "
"Je hebt mijn genoegen niet gedaan om je te ontmoeten, meneer Gray," zei Lord Henry, naar voren stappen en zijn hand uitstrekken.
"Mijn tante heeft vaak met me over jou gesproken.
Jij bent een van haar favorieten, en dat ben ik ook Bang, ook een van haar slachtoffers. '
"Ik ben op dit moment in de zwarte boeken van Lady Agatha," antwoordde Dorian met een grappige blik van boetvaardigheid.
"Ik heb beloofd naar een club in Whitechapel te gaan met haar afgelopen dinsdag, en ik ben het helemaal vergeten.
Wij zouden het doen hebben samen een duet gespeeld - geloof ik, drie duetten.
Ik weet niet wat ze zal tegen me zeggen.
Ik ben veel te bang om te bellen. '
"Oh, ik zal vrede sluiten met mijn tante.
